在那天輸七比二 令高普迫不得已 狂簽五件確突然

在那天輸七比二 令高普迫不得已 狂簽五件確突然

用幼齒點靠得住 亂提早怎麼可以 培育其妙處

在大戰起用阿祖安其實相當諷刺 怎努力也難明佢是憑甚麼趕走 艾 利 遜~